掃桿埔考車路線

其實係咪9成會行斜路
有無巴打係朝早考過？路面情況係點
利伸6月尾考

7-8成到

我就行左喇 仲passed tim

你地係咩時間考？

好多年前喺嗰度考，係有行斜路，貨van 1 take pass，祝巴打好運！

多數考斜路 我考兩次都係斜路
利：26

尋日考完pass左 考第二次.... 2次都平路
巴打如果棍仔如果磨擦點 再比小小油 斜路就一定上到

其實我係上斜停車弱

考左5次
4次都樂活道

其實好易
你怯就輸成世

係衰乜呢之前

頭4次跟同一個師傅
衰過死車，踩到黃線雙白線，死火唔識處理
灰左一排冇學
之後轉左師傅學左幾堂改晒d手法
終於pass樂活道

有幾難

理論上最難
但執行上最易
唔好比個大斜路大到你
好撚過行醫院或者禮頓道比班賓賓跣鳩你